# novel

- title: 人喰い転移者の異世界復讐譚　～無能はスキル『捕食』で成り上がる～
- title_zh1: 食人转移者的异世界复仇谭
- title_zh2: 喰人转移者的异世界复仇谭
- author: kiki
- source: http://ncode.syosetu.com/n7933eb/
- cover: 
- publisher: syosetu
- date: 2017-11-28T21:51:00+08:00
- status: 完結済

## series

- name:

## preface


```
『捕食』――那是吞噬他人，夺取能力的技能。被卷入班级转移的白诘岬，遭到凄惨的霸凌被夺走了全部，在异世界召唤的失败中就连性别都被夺走了，最后什么技能都没得到，以被贴上"无能"的标签告终。然后，发现自己拥有的技能『捕食』的存在时，他的命运走向转折。岬化为获得力量的复仇之鬼，逐个诱骗虐待过自己的班上同学，然后捕食――

※为描述复仇成功的过程，含有霸凌、猎奇、性暴力，NTR，心情描写。对这方面苦手的注意。

　『捕食』――それは他者を喰らい、能力を奪うスキル。クラス転移に巻き込まれた白詰　岬は、凄惨ないじめで全てを奪われ、異世界召喚の失敗で性別すら奪われ、挙句の果てに何のスキルも与えられず”無能”のレッテルを貼られてしまう。しかし、自らの持つスキル『捕食』の存在に気づいた時、その運命は一変した。力を手に入れ復讐鬼と化した岬は、自分を虐げてきたクラスメイトたちを次々と陥れ、捕食していくのだった――


　※復讐へ至る過程の描写もあるため、いじめ、グロ、性的暴力、寝取られ、胸糞描写などが含まれております。苦手な方は注意。

完結済みです。
```

## tags

- node-novel
- R15
- TS
- syosetu
- ざまぁ
- ガールズラブ
- クラスごと異世界転移
- クラス転移
- スキル
- ステータス
- ダークファンタジー
- ロボット
- 主人公最強予定
- 復讐
- 性転換
- 悪堕ち
- 成り上がり
- 捕食
- 異世界転移
- 百合ハーレム
- 魔法

# contribute

- 零崎千爱
- time中二病患者
- kong5sl
- 業餘渣翻
- mana63905
- yswysc
- siumonmon
- 六一绅士
- 一云淡风轻
- mana63905
- 污浊不堪
- 贪吃的小羔羊
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 1057828

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n7933eb&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [人喰い転移者の異世界復讐譚～無能はスキル『捕食』で成り上が～](https://tieba.baidu.com/p/5322052155 "人喰い転移者の異世界復讐譚～無能はスキル『捕食』で成り上が～")
- [千爱的陨石坑吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%8D%83%E7%88%B1%E7%9A%84%E9%99%A8%E7%9F%B3%E5%9D%91&ie=utf-8&tp=0 "千爱的陨石坑")
- [食人转移者的异世界复仇谭吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E9%A3%9F%E4%BA%BA%E8%BD%AC%E7%A7%BB%E8%80%85%E7%9A%84%E5%BC%82%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%A4%8D%E4%BB%87%E8%B0%AD&ie=utf-8&tp=0 "食人转移者的异世界复仇谭") <= new
- [喰人转移者的异世界复仇谭吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%96%B0%E4%BA%BA%E8%BD%AC%E7%A7%BB%E8%80%85%E7%9A%84%E5%BC%82%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%A4%8D%E4%BB%87%E8%B0%AD&ie=utf-8 "喰人转移者的异世界复仇谭") <=廢棄
- [图转文](https://mega.nz/#F!hSpEULqA!Fo2HF_TjZFtDnLPb7yx0gQ)
- [1kGCLIv3Dtk-Pxi3RfQGQaA](https://pan.baidu.com/s/1kGCLIv3Dtk-Pxi3RfQGQaA) wlne
